原來我哋有大台？仲有16個公會？

啱啱喺屋企見到有份嘢，入面有呢啲嘢大家屬於邊個公會

11.12，三罷！

屌冇連登仔份
一個鍵盤狂戰士概括曬
慘成CONDOM

直寫但係左至右
乜撚野中文黎

正

邊份報紙黎

佢係咪尻抄Online game啲攻略

又幾好笑

推

仲有得諗咩

話時話佢個公會都幾有創意
咁撚智障嘅嘢都夠膽寫出黎唔驚俾人笑
個腦應該俾老母當寺瘡割咗

唔知話佢有創意定on9 好
咁好諗頭 不如正正經經作甜故算啦
仲多呀伯睇

佢啲細字係做乜 排版完全唔岩既

誅狗族幾好笑

寫嗰陣有冇忍唔住笑

之前咪文匯報出過囉
寫果個記者叫蕭景源添

燒警員

應該免費報紙

咁有系統就好

創作力量同幻想，會嚇你一跳

真係咁有系統班黑狗第一個月已經死撚曬

諗得出果下勁！寫得出登得出更勁！